# ประกาศปิดสตูดิโอเกมมือถือUbisoft Ubisoft Casablanca #
ล่าสุดทางประกาศปิดสตูดิโอเกมมือถือของค่ายตัวเองที่เมืองคาซาบลังกาประเทศโมร็อกโกมีผลตั้งแต่วันที่มิถุนายนเป็นต้นไปในช่วงปีที่ผ่านมาสตูดิโอฝากฝังผลงานดีไว้มากมายเช่นซีรี่ส์ได้แก่เกมและเป็นต้นอย่างไรก็ตามทางบริษัทหลักของไม่สามารถหาตำแหน่งที่เหมาะสมสำหรับสตูดิโอในแผนธุรกิจปัจจุบันของได้
จึงกลายเป็นสาเหตุของการปิดตัวครั้งนี้ปัจจุบันทางยังเหลือสตูดิโอสำหรับพัฒนาเกมมือถืออยู่ทั้งสิ้นสตูดิโอหนึ่งในผลงานของคุณจากกล่าวถึงการปิดตัวครั้งนี้ว่า“ตลาดวิดีโอเกมได้เติบโตขึ้นมากในช่วงหลายปีที่ผ่านมาแต่นี่เป็นเรื่องที่น่าเสียดายจริงที่ทางเราไม่สามารถหาตำแหน่งที่เหมาะสมให้กับสตูดิโอภายใต้เครือข่ายที่กว้างขวางขึ้นของพวกเราได้พวกเรารู้สึกขอบคุณจริงต่อทีมงาน
สำหรับความพากเพียรในการทำงานของพวกเขาตลอดทุกปีที่ผ่านมา”ทางพยายามหาตำแหน่งงานที่เหมาะสมให้แก่ทีมงานจากสตูดิโอดังกล่าวเพื่อให้ทีมงานจากสตูดิโอสามารถทำงานในบริษัทต่อไปได้มากที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้และกำลังหาทางต่อกรกับภัยคุกคามจากการเทคโอเวอร์จากค่ายอยู่เช่นกันปัจจุบันยังไม่มีตัวเลขอย่างชัดเจนว่ามีผู้ที่ได้รับผลกระทบจากการปิดตัวครั้งนี้เป็นจำนวนเท่าใดแต่ทางเว็บไซต์ประกาศว่า
มีผู้ที่ทำงานอยู่ภายในสตูดิโอทั้งหมดคนที่มา–
Ubisoft Ubisoft Casablanca Rayman Rayman Fiest Run Rayman Legends Valiant Hearts Child of Light Ubisoft Ubisoft Ubisoft Rayman Legends Ubisoft Casablanca JeanMichel Detoc Executive Director Ubisoft Mobile Ubisoft Casablanca Ubisoft Vivendi Gamasutra SHACKNEWS 